［HOWAY THE LADS] 紐卡素17-18英超討論區（9）

球證屌你老母

屌

北京電視機

好似無慢鏡睇 但呢邊個旁證廢開 對面越無吹 gayle平排就判越

屌肥賓老母

+1

屌,3隊升班馬最低我地

我係大米真係好難唔嬲

尤其睇到最尾十分鐘梅菲既表現

而家畀般茅拎到3分
護級又難好多了

最尾gayle俾人咁推法又無foul lejuene講一句即黃 atsu反擊俾人foul又無黃

我寧願要個無體既atsu

肥賓換你出嚟同g9矮鬥矮真係唔知做乜鳩

有大米唔出，結果前場冇晒高佬接應
換Murphy又係敗北，連甩三球
最燥臨尾跌晒Watt

唔掂都死要用 肥賓好野

係換就換埋大米出黎 咁樣換真係on9

完全諗唔咩肥賓想點

波都控唔到

一個儲運型前鋒
一個英冠球王
一個食草大
仲有一個死都唔用
頂唔頂到一月買人

就算今場北京電視機,對面上半場自己禁區3球傳失一球都入唔到根本就係好大既問題

jonjo真係唔岩做隊長,踢得唔順就剩係識發脾氣

溫馨提示: 唔好再屌肥賓啦 陣間又比迷賓黨屌

好固執

大米無望架喇
一月搵戶好人家啦

肥賓場場都攞一分

連輸兩場波就反肥賓

原來做得差唔屌得

人地後防失誤多過我地中目標
無美連奴就唔輸當贏

又無話反既，係真係有問題嘛

今場肥賓好大責任

但係叫佢走果個我屌你老母臭閪

輸兩場你叫肥賓走？你無撚野下話

輸打贏要到仆街

洗唔撚洗要叫佢走呀

盲撚左呀懵撚?
我叫既?

話撚緊你?

叫肥賓走既巴打，不如諗下如果佢走左搵邊個教

Andrew Musgrove ✔@ADMusgrove
Not getting Rafa Benitez the striker he wanted in the summer is proving to be a huge mistake - something we all knew it would be #NUFC

前鋒點會唔係問題...荷西路好明顯係用黎湊數既前鋒

有時都要睇下隊波既人腳咩料先得架 有咩事就叫領隊走

咁你quote乜撚柒野踢屌你老母臭閪

我要多謝肥賓
首次雙前鋒比左半場好波大家

輸兩就叫肥賓走???

紐迷俾人笑係好撚有原因

2個前鋒入唔到波都唔係呢2場既事啦
屌你老母仲係一成不變咁都唔撚屌得呀?

請返柏祖囉

題外話 太空人入波 保頓贏波

佢地最撚想啦

好認同係人腳問題
係唔明點解其他升班馬冇依個問題

新狗暫時榜尾

請卡比耶先啱

英冠果陣前鋒都pk啦
唔係有梅菲
升唔升到都未知

有人比佢用佢唔試姐
佢試完唔得既我無野好講
試都唔比機會試 咁可以點呀

有人話唔撚屌得?
今場我都對肥賓好撚失望
但係唔洗咁痴撚線掛
唔撚講以為我地排緊榜尾

今場頭半場無問題,尾半場真係失曬魂咁,可能係因為隊長傷出

梅菲真係完全唔得,連踢10分鐘都唔得,可能要比aarons試下

大米踢咗30分鐘入1球,gayle踢咗300分鐘1球都無,傻西就720分鐘(即係8場全場先得2球)

在公在私都無理由唔比機會大米試下

佢係利記都係咁
只係利果時好成績
佢每年買十幾個人

人地買咗幾多人

白禮頓件GROSS正正係我地需要既球員, 仲有件哥倫比亞左翼

果隻翼睇咗幾場真係好有料到

唔單止得個快字,腳法射門都好唔錯

輸波可能係好事
肥佬唔會企硬個價
好賣d

原來屌下佢就好痴撚線
唔係排榜尾 不過主場輸比隊排尾二姐
係啦係啦 肥賓好撚勁 無做錯到
咁多位巴打唔好再咁痴撚線啦

從來無人話唔屌得肥賓

但係叫佢走果班戇鳩, 唔該望番隊波開季到而家, 同降班果季分別有幾大

唔好撚輸一兩場就痴撚哂線咁

你繼續發癲啦

我邊撚句話唔屌得肥賓呀, 你老母臭閪

大字好撚威咩屌你老母
一開始唔係好撚大聲既咩
得一個會員講就叫一班呀?

唔係話緊屌下肥賓就痴線
巴打係覺得上個post有另外一位巴打叫肥賓走過火左d姐

你有point咪搏鳩我囉, quote你一句就發撚哂癲, 繼續屌啦,屌撚到佢走啦

咁你就講乜撚野痴線呀
一個會員講過肥賓out就叫痴撚晒線咁呀?

其實隊波根本英冠料
護級係好正常
都係寄望聖誕前賣得出
一月有錢買人啦

我邊撚句話係你講呀戇鳩
我圖都CAP撚柒埋出黎

有歐洲賽資格先正常呀

屌你就一定架啦
答得未呀 一個係咪一班呀
你係話肥賓out痴撚線既一開始quote乜撚野話唔屌得肥賓呀
又要屌又要縮

你係咁撚玻璃心, 覺得我屈柒你咪SAY SORRY囉

你呢句又講俾咩人睇???

我同意聽到叫人炒領隊好嬲
但你都唔洗咁激動
係另一個出post話炒
尤其是經歷左咁多個
真心想球隊好係知隊波最須要穩定
唔會輕易叫炒領隊

比你睇呀 講撚中左你啦係咪呀

認真 我見krul巴打都是屌肥賓戰術
都無講過要佢走
咁點構成要屌到佢走呢個因果關係

anyway今場見到肥賓打2個前鋒起碼肯嘗試=好事

希望下場用下大米
講紀律光頭同大米一樣 無理由光頭出到大米出唔到

前2場有人開始屌肥賓已經有人盲撐啦
做得好就讚 做得差就屌 講到淨係可以讚唔可以屌咁

係失望但我幾滿意肥賓教球隊成為防守強隊
舊時輸親到2 3球
今年幾場都係輸0-1算係咁

繼續反肥賓啦,唔撚阻你

真係唔知咩領隊先滿足到你

我再講多次, 今場我都有屌肥賓, 你要標籤我做迷賓黨, 隨得你

大米國際賽有吋肥賓
光頭say sorry

今場肥賓換走joselu出ayoze真係搞笑
2個矮撚一齊係場即刻冇晒攻勢

睇番今場同前季比,

前季果場係由第一分鐘已經開始俾般茅強姦緊

你鐘意隊波定教練呀
由開季到而家幾多場 可以試前鋒組合 睇狀態呀
到而家重出Gayle 踢足全場
換Murphy 出黎
肥賓無責任
盲捧唔係拎隊波黎玩掛

由頭到尾都係屌緊佢一個問題
你就講到我要反佢 趕走佢咁
仲惡撚過共產黨

另外換murphy真係
又唔係唔知佢廢 你換大米都話有得燒味呀大佬

咁洗唔洗叫佢走???

佢走咗搵邊個?邊個肯黎?

防守改善咗兩班波唔見你講?

前季果場既般茅咩狀態今場咩狀態呀 邊有得咁比

你就真係惡撚過共產黨啦

我一路話今場我都有屌肥賓, 你就講撚到我當佢神咁拜咁

你兩個咁躁做乜？你地屌既野基本上冇衝突
1個屌肥賓呢兩場部署用人(追post冇逐句睇大致上係咁？)，1個屌d人唔應該講rafa out之類既說話，其實係冇衝突
只係quote個post唔係quote得咁啱啫，有必要屌到拆天咩？
利申，有屌賓但唔認同要佢走

其實你有睇般茅今季既波就知, 佢地場場都唔係踢得差

呢個又係唔知佢諗乜
出黎幾次都無咩料到
等贏緊2 3球先放佢出黎試下咪算

感覺係換黎吋大米

而家對過d咩強隊 全部升班馬中下游咋

猁熱???

murphy連單對單過人都唔掂

吋比個癈柴出都唔要你

以我地既前鋒質素 咁既話去到季尾都出唔到

同埋今季目標係護級, 而家11場排第11, 開季前俾呢個OFFER我絕對收貨

你仲未答我, 叫rafa out之後點?

我答你
益左請左肥賓果隊護級

仲差過細老味講真,細老味都叫爆到下兩段搏到下角球

佢真係完全唔得

老實講佢真係好撚廢, U23 level

城城出番黎未 暫時唔想見到Murphy住

城城好好多

上季英冠都試過連敗, 都未有今次啲反應咁誇張

大把新派教練啦
而家舊一套已經行唔通啦

果邊英冠josh murphy又入波

大米係紐迷地位好好
呢兩場真係肥賓攞黎輸

邊個可以保證好過肥賓??? 用呢班人腳踢到呢個成績???

喂大哥, 季初連勝果段唔見你話行唔通???

地好高唔高都好

都解釋唔到呢兩場點解大米一分鐘都無得踢

因為上場後備都無

都唔係今季開始啦, 上季已經係

上季梅菲叔踢得好喎

今季兩個前鋒都咁沉根本無理由唔比機會佢

可唔可以換返個梅菲

梅菲叔咪又係英冠神鋒

根本我地個個前鋒都係英冠level

起碼控到波先
二傳同頭槌都好

大米踢英超頭果季都入到8球既,仲要果時要同cisse share上陣時間

再咁固執 唔走可以點
想玩政治咪拎隊波黎玩呀
而家分明講畀全世界知
Summer 無科水 入唔到波好正常 後備又無料
一月再唔科就係咁先

鐘意mitro還鐘意mitro, 我都好鐘意佢

但係佢埋門果腳其實都差唔多, 係Linkup play可能會好過其他人

你答我啦好嗎

邊個可以保證好過肥賓??? 用呢班人腳踢到呢個成績???

喂大哥, 季初連勝果段唔見你話行唔通???

西咸輸緊, 比歷就黎俾人炒

到時真係如你所願, 撬走肥賓

咁你保證到換左個班主就會科水
你預知未來咩

新班主唔科水, 咁買黎做乜?

3億幾買黎攪炒落英冠???

仲有, Amanda揀紐記其中一個原因係有肥賓坐陣, 佢走咗你可以攬住肥佬過世

其實無話保證唔保證，好唔好得過要真係教過先知 你呢句同果班迷柏祖黨講既野（有邊個教得好過柏祖）有咩分別

不過講到尾,肥賓唔係神，呢兩場佢犯既錯其實都唔可以抹殺曬佢係死球同防守上面做既野

不過我上場已經開始講,大米係值得有上陣機會，肥賓唔用佢似係佢自己固執多過大米真係廢，講完

咪幾好，到時可以請個少帥試下新派戰術

岩哂果位巴打啦

不過人地般尼茅夫用少帥賀維就給好多時間支持人既
唔似呢到連輸兩場就要人out

我諗柏祖到後期已經無迷柏黨呢樣野存在

仲有, "好唔好得過要真係教過先知"

你搵呢季黎搏!?

奇怪係上半場個442打到水銀瀉地
下半場就收曬皮
都係打返4231算啦
2個前鋒都無配合

上半場好多攻勢都係兩翼爆出黎
下半場無哂力了

輸左4場1-0......
仲要輸俾弱隊

前鋒係英冠級數，輸波先基本上係追唔返

賓尼迪斯都唔夠好 你地覺得呢隊廢隊咩新鮮蘿蔔皮請到個好教練 英倫教練十個十個鳩 外國出名請唔郁 唔出名去搏出個高普哥帥不如去買六合彩

起碼賓尼迪斯係度今年留到級 下半季有水買人下季再搏過

連一個似樣既轉會窗都未俾到佢就叫佢走

仲話試新牌領隊黎教護級 人唔笑狗都吠

批評就唔該用番呢兩場佢既失誤黎批評

而唔係輸兩場就抹殺佢對球隊帶黎既改變

仲話咩佢呢套而家行唔通，完全係雙重標準 輸打贏要

我覺得肥賓有啲玩嘢
班球迷嘈話唔出紙板人
肥賓：OK
班球迷嘈話要打442
肥賓:冇問題

跟住特登輸左就永續4231

其實我唔敢講般尼同茅夫係弱隊
反而我覺得韋斯咸愛華頓修記果d仲好打

仲有兩隊升班馬

其實我地本身都係弱旅

大家唔使咁勞氣
肥賓最近兩場揀人係值得質疑嘅
死攬完全唔識入波嘅Joselu都唔用大米
又情願用文基路都唔用左閘表現ok嘅mbemba
不過球員質素都好大影響
進攻睇到套戰術都成型，係最後兩三腳真係質素所限做唔到個end product出黎
總之個人睇法就係最近部署用人係抵鬧，但叫rafa out真係太草率
好彩又國際賽期，止止血再做返多啲功課重新出發

The Toon manager said after the game: “We have to understand that in these sort of games we have to do better.

“We have created chances in every game, you have to score.

“We have to keep going, we are Newcastle United, a good team that has been promoted.”

Benitez was also asked if the defeat had been tough to take.

He said: “When you lose, it doesn’t matter if it is tough or not for you.

“We lost, we didn’t do what we had to do on a lot of occasions and our mistakes, in the end we paid for that.”

And when asked about Bournemouth’s performance, Benitez said: “They played direct, they ran, they knew what they had to do and we gave them the chance to believe that they could score.”

難怪肥賓未開季前已經係咁強調今季既expectation management係好重要

睇到叫肥賓走真係嚇左一跳
都唔講佢上年既功勞
今年佢頭幾場帶到成隊防守幾有form唔會睇唔出掛
以前一俾人入波 成隊就開始散
依家隊波係真係俾到人信心係守得到
講真近十年邊個俾到呢種信心我地
我地唔係咩強隊 唔好唔記得依家只係升班馬 老闆又唔肯科水
仲要開季其實長期排中上遊
依家輸兩場 仲大反應過上年英冠開季兩連敗
有啲紐迷既期望係咪高左啲呢

利申: 琴晚有屌肥賓唔出mitro出條murphy 我覺得抵屌 但一定唔會去到rafa out

咁快叫rafa out會唔會過份左，
升班馬咋大佬，你想好似些路迪咁N場聯賽不敗呀？
佢用人有問題係應該屌，不過而家隊波係比之前有form左好多，畀多d時間佢都得掛

其實大家最大問題都係用人,點解唔出Mitro同Mbemba,其他選擇都好合理
始終隊波既class就係咁多，不過form就算好左好多，所以差極有個限度啦，expect番mid-table finish 咪得。唔洗勞氣

新big6呀

其實紐迷嘅Expectation係出哂事
成日仲以為係卜比Sir年代嘅強隊

隊長有冇新消息，依家佢好重要

新狗正式落到榜尾

米堡做到野

我見米堡主場都冇乜人睇咁

if we are playing Rotherham, Burton Albion week in week out, we'd be top of the league as well

入波個個重要係之前紐記青訓Tavernier既細佬

睇完黑貓個陣又真係無得頂嫁喎,麥尼亞攻中,尼當打右中場,場上面有成9個防守球員

認親認戚到

睇返原來細佬都係紐記青訓出身，咁夠未？

全部都有英超經驗咁濟 踢到咁

lm

d前鋒咁既表現邊有人買

LM

LM
咪嘈啦，我懷疑叫Rafa out嗰啲根本係假膠

係
d新狗輸撚到癲閪左

全隊有價有市(?)嘅前鋒得你一個
偏偏就係想賣走你

原來ATSU傷埋

好彩有國際賽期頂一頂

用梅菲代佢真係不敢想像

仲有9號仔既，如果富咸對佢仲有興趣的話

出城城好過

Aarons又係無傷肥賓唔用，明明左翼岩曬位

其實gayle都可以打翼，係水晶宮打過

....
我諗我睇狃都算耐...
而家對左哂下半版咁滯
重有人咁有信心今年咁落去留到班
係我太擔心定你地太老定

你想測試下大家點睇狃前景既可以去公海開post叫rafa out睇下會點

過到半季就睇到

Newcastle United’s Lejeune slams Kane for ‘silly’ tackle

At the moment, Tottenham Hotspur star Harry Kane can do no wrong in most people’s eyes, but Newcastle United defender Florian Lejeune has not forgiven the striker for one thing.

On the opening day of the Premier League season, the two clubs went head to head at St James’ Park, and Spurs came out on top in a 2-0 victory.

During the game, Lejeune suffered an injury blow as a result of Kane’s tackle on the defender inside the first 30 minutes.

The scissor challenge forced the Newcastle man to spend the next six games on the sidelines before making his return in a 2-2 draw with Southampton.

Kane was only punished with a yellow card by the referee on the day, but Lejeune thinks that the England forward was let off easily.

In an interview with Newcastle’s official website, the defender said:

“[The Premier League] is physical for sure, but sometimes players do silly things too. And I think it was a silly tackle by the player. I didn’t understand it. I never received any apology for the tackle. Regardless of the team or player, it is important to punish such tackles. Then you see a similar tackle a week later and it is punished by red. But that is football. Do you need to wait until a player breaks a leg to do something about it?”

Lejeune, who joined the club from Eibar on a five-year deal in the summer, has started five Premier League games this season.

睇咗咁耐紐咁快叫rafa out, 我諗你呢幾年都係白睇

一隊升班馬踢咗11場拎14分排第11, 都可以叫領隊走

我諗當年肥佬炒大眼, 你應該好開心???

唔係肥賓我地同水晶糕爭緊第一，隊波表現唔係一級，但淨係防線重組成功已經好勁，肥賓再差都已經係最好選擇，係名帥，有時唔係講你有幾多錢，有咩人腳，係點樣說服球員幫你賣命，肥賓絕對可以做到呢點，今日先仲有14分炸

我可以好撚肯定，柏祖係食撚屎的

mitro國家隊又入

對大陸

世界盃係咪有我紐的孖寶丹巴巴 斯斯斯睇

佢兩個無入國家隊好耐啦

Diame都退埋役，如果愛爾蘭出局既應該得mitro一個有份踢

又國際賽好悶

The Chronicle say Chinese club Shanghai Greenland Shenhua are interested in #NUFC striker Aleksandar Mitrovic, along with another CSL side, Championship clubs & even Anderlecht.

打完即刻傳有興趣

on9 申花前場咁多人都要買

23歲去中超

正喎國家隊真係隊隊都摶命打生打死，緊張過睇聯賽好多

Newcastle United are expected to confirm the takeover of the club in the coming week

Talk has been rife of Amanda Staveley's company, PCP Capital Partners, buying the North East outfit ever since the financier was spotted at St. James' Park earlier this season.

The investment company entered the process of due diligence at the club last month and wanted a deal finalised by Christmas, which matched the desires of current owner Mike Ashley.

And Starsport now understands the takeover will be announced this week.

The news will be welcomed by Newcastle fans, who have long sought-after a change in ownership.

準備除褲

Daily Mirror: Fernando Torres is eyeing a Premier League loan move in January putting Newcastle on red alert. #NUFC

傳費托

淨係賣波衫都賣到笑

依家費托仲掂唔掂架

簽黎教荷西路射波

支超起碼要賣40m

我諗衰極都好過哂而家呢堆....

加上肥賓+費托有加乘

但費托一定要雙箭頭

好驚變左之前買奧雲咁
買左返黎出得果幾場

小老味有無跟阿哥踢尼日尼亞

柒極都係借半季...怕咩

但未入選過

Luke Edwards‏Verified account @LukeEdwardsTele

I’m told #nufc takeover not close to completion, but things chugging along and still moving in right direction. Don’t be despondent but don’t get your hopes up either. Negotiations are delicate

肥佬又可能發功

Craig Pawson is the ref at Old Trafford

Craig Pawson has been confirmed as the referee for Newcastle’s trip to Manchester United this weekend.

He has taken charge of Newcastle on two occasions this season. The 1-0 defeat at Huddersfield and the 1-1 draw with Liverpool last month.

屌又係呢條友

Newcastle's striker woes - five Rafa Benitez could target in the January transfer window

Cenk Tosun
Islam Slimani
Danny Ings
Andy Carroll
Vincent Aboubakar

英國嗰邊吹Cenk Tosun吹得好行，講到一月實買到咁

Link:

吹得勁通常都冇份

之前佢話好開心去唔到水晶宮

吹到掛靴都未買到嘅Bas Dost

成交左先有權諗邊個前鋒好......快啲賣啦，好嘛

梅菲叔好勁

但係後防被艾歷臣練靶咁射

艾歷臣屈到 左右腳都有
btw 如果1月賣埋大米 冇紐記人踢世界盃了

起碼無人會因為留力世界盃hea踢

上年梅菲
今季梅菲

可能買返黎既有

唔使中FIFA病毒

Paul Collingwood‏ @Colly622

We are only struggling cause we don’t have our usual 6 points guaranteed this season! 😉 #3nil

Alan Shearer‏ @alanshearer

Yep 6 points more would put you 5th from bottom.....#stillshite 😂

紐狗界侵侵

José Mourinho has played down any type of rivalry between himself and Rafa Benitez ahead of Saturday night’s big clash at Old Trafford.

The Manchester United boss and Benitez are both regarded as managers in the world class bracket after lifting the Champions League and winning trophies around Europe.

During his time as Chelsea boss, Mourinho and Benitez clashed at Anfield as Liverpool dumped the Blues out of the Champions League on the way to the Kop side lifting the trophy in 2005.

Speaking ahead of their next meeting, Mourinho said: “I don’t think the rivalry was with Rafael, it was more between our clubs than between us.

“We are managers from the same generation.

“We came to England in the same season – 2004-05.

“We were both successful in European competitions – not many have won Champions League and Europa League, and we are some of the few managers who did it.”

Mourinho also stated that he has “huge respect” for Benitez ahead of the weekend’s clash.

When asked about his admiration for Benitez , Mourinho said: “Of course, between Liverpool and Chelsea, we had matches and rivalry, and it happens.

“But I have huge respect for him, for his talent, for his career, and I want to believe he feels the same.”

NUFC trio Mikel Merino, Christian Atsu & Jamaal Lascelles all out of tomorrow's game at Man Utd.

Jose Mourinho tells #MUTV that Paul Pogba, Zlatan Ibrahimovic and Marcos Rojo are all in contention to feature against Newcastle

無隊長真係好傷，完全無人提場

伊巴

有Clark, 影響應該唔會好大

其實呢場都預咗輸, 大家可以換個心情輕鬆睇

又會咁啱普巴復出...

clark岩岩打完國家隊體力恢唔恢復到

另外拜託肥賓唔該唔好出murphy頂atsu個位

d運氣好到......自己d主力傷左幾件，對手傷左d主力就約埋呢場復出

踢得好果啲全部唔見晒.....

仆街喇普巴伊巴都復出

人地多兩個，我地就少三個
本身已經full team都唔夠打

上場隊長一傷出隊波即刻差曬

佢同jonjo做隊長效果差好遠

上場下半場個個都差嫁啦

同埋唔一定要戴住個armband先可提場既

lascelles同肥賓都講過 呢隊入面有好多有leadership既球員（Ritchie, Clark, etc.) 唔一定係做隊長果先可以出聲

今晚輸少當贏

Mbemba復出未

買定主其他

🎥 Dwight Gayle spoke to NUFC TV this week about playing his way back into the starting XI...

預左大敗既心態睇好似舒服啲

梅菲今次冇得用時間少做籍口, 真係要交下貨

寧願睇aarons啦

442 murphy joselu gayle正選

點解好似後備仲有睇頭....

Rafa on takeover. "We will not get £100m for the transfer window - no chance" #nufc

新特蘭又和
2017主場繼續不勝

入到波當贏

Joselu Gayle 是但有一腳中龍我切龜頭煲湯

Takeover molamola

暫時Gayle都幾對版

今場真係輸少當贏

咁快落咒

Hayden

GAYLE!!!

GAYLE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GAY99999!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Yedlin

Gayle百屌成材

JACOB

有湯飲

嘩 JACOB差D

屌你咩murphy....

murphy獨到

wa Murphy

我屌你老母murphy

原來我delay 之後果球幾對版

第一球應該傳
第二球差少少

Yeah有湯飲

Gayle

呢隊紐條右路快到hihi

好屈

Yedlin 跑動個時雙腿好恐怖

話說上次作客贏曼 Cabaye都係差唔多位置射入

Murphy 好似有進步

屌你LKK真係好恐怖

佢打右路勁啲

D腳程密到
好似田徑衝100米咁

其實成隊都好恐怖

上幾場佢同Ritchie四條腿

Murphy成日重要地方斷波好危險

頂撚住

Elliot

diu 1-1

diu

唉
鳩屎到 唔俾返龍門俾個後場界外球就算

pogba真係好撚勁

好獨食Murphy

murphy射夠遠射未

murphy鳩射完未

murphy食撚屎

JOSELU

Joselu

希頓可唔可以企後少少中場成日空哂

Clark 拉到咁

Lejeune跟漏左

包埋越位

clark咁樣好危險喎

DIU

DIU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實已經踢得唔錯

Hayden第一腳撞入去比Gayle已經入左

超出期望

下半場仲有機會, 加油

gayle屌晒鬼 hayden射得咁西又唔傳

算打得好

其實踢得比想像中好，人地一個普巴貴過我地全隊

收貨啦認真 防守得黎反擊都到肉 好過上兩場好多

算叫踢得唔錯

梅菲表現好返好多

希望唔好後備出紙板人

紐卡素追平我CUT 一粒睪丸炒餸

梅菲打右路好好好好多

係浪射多咗啲

今場仲唔出大米應該走硬
頭先elliot傷時影到佢個樣好嚴肅

劇本永遠都係後備出ayoze轉返4411

等我頂鳩個垃圾2號啦

btw我地破左奧脫福聯賽處 真係算係咁

係打得唔錯 如果守到完場都收貨

完

molamola

出大米啦
都3-1啦

城城

嘩JACOB

Murphy遠射終於中龍

仲未有大米

MITRO ON

有了

每次睇大米都驚最後一次

4-1先換大米入黎

掃低幾個都好

肯換咪算好 以為佢又唔出添

屌你老味伊巴加Lukaku好不安

仆街做咩我成日出黎迎波

完全無心機組織攻勢

開始垃圾時間

組織到先得嫁

咩人腳

Hayden咁早食牌真係廢左佢武功

Aaron last shot

質素真係差太遠

上半場最尾追到2-2或者仲有數講, 下半場俾佢地猜住踢就真係更加無得打

輸緊四球仲後場猜

收貨啦
入到波
班波有活力唔輸on9波

第四球

唉好似fifa咁一野bump開
我當係能力問題

上半場輸最後一粒先致命
anyway收貨
證明到打4231只要用gayle打cam就好好多

今場Gayle唔計入波果下, 其實都踢得唔錯

另外仲有Hayden下場好似停賽, 求神拜佛Merino快啲好番

Merino復操緊 下場應該OK既
唔係就要見DIAME

Diame呢幾場出黎好似跑得快咗,

唔知係咪知道自己就黎俾人賣

大家唔好唔記得我

Signs of progress in Newcastle United takeover as PCP Partners look through historical accounts

It is understood that PCP Partners are currently carrying out a thorough review of the club’s history books and finances including past transfer dealings and sponsorship agreements.

Indeed, it is believed that PCP requested copies of accounts that date back 27 years and the group are looking through those finances after requesting information last week before it was despatched to the capital for further review.

有無人覺得黨報而家對大米有D偏見

無可否認大米果廿分鐘真係差得唔好,但黨報好少比4分比後備球員

之前幾個記者又前後腳寫文話大米唔值得踢正選之類

希望係我主觀感情影響客觀判斷

Lee Ryder啲player rating唔洗太上心, 佢成日都鳩俾

Hayden高分過Yedlin

新特蘭破紀錄20場主場不勝

請咗基斯高文
點解佢會肯去

睇左琴晚精華，全部入波都係on99
仲衰過學界d龍

！！！！！！！！

肥佬唔好玩野呀

肥佬好似話會reject,因為未到心水價位

實賣得成事，大家放心

冬天除褲小心冷親

紐記fans 最忌有信心

reject我肚腩都屌爆佢呀

正常一定會reject/ counter offer

Against a Watford team who play with a very high tempo, it would be a tough game for the Spaniard to return, plus with the pace the opposition have, the United boss may not see a Shelvey/Merino combination as ideal anyway, with speed not a top attribute for either.

The alternatives are not great if Merino doesn’t start, with Jack Colback in exile with the kids, I’m guessing you have a choice of Mohamed Diame who was really poor on his only Premier League start for Newcastle at Burnley, or Henri Saivet to be catapulted straight into the team.

Rafa indicated he would rather play Chancel Mbemba than Jack Colback in his midfield, which gives an even more interesting proposition.

覺得Mbemba打防中可以一試

一個唔識聽戰術，一個就唔聽話

應該都係出diame多

多數reject

我建議都係唔好對新班主咁大期望

早兩日肥賓先話唔可能1月有成億比佢洗

一月俾一億你都無用啦，又唔會追到上去打歐聯，同埋一月例牌水魚價，留返暑假先大執啦

Btw, 肥佬賣盤收聖誕禮物啦

肥賓借意屌amanda 咁慢姐

一月洗一億...傻既都知冇可能

雙鏝冬天轉會窗都洗唔到咁多

Sources close to the negotiations suggest that the offer, which was made at the end of last week, is “take it or leave it”, although it remains to be seen whether this is the case. As of last night, Staveley, 44, was awaiting a response from Ashley’s representatives, who are said to be disappointed that details of the bid have been made public.

阿姐當年買曼城眼光幾準, 肥佬你賣就唔賣就攬住佢降班

NUFC 360‏
@NUFC360

Seen two-three journalists respond the the claims of a "take it or leave it" offer, and they say that it's doubtful that such an offer would be made.
Personally feel that it would be strange if it was. From a business perspective, seems an odd way to go about a deal. #NUFC

咁大單買賣唔會take it or leave it咁兒戲掛

Lee Ryder✔@lee_ryder

I can't see PCP making just one bid then walking away - personally.

In 李懷達 we trust

Keith Downie‏ @SkySports_Keith

Negotiations for the sale of NUFC continue – with the buyers’ request for compensation if relegated expected to be a major sticking point.

We understand both sides remain convinced a deal can be agreed, with a new bid from PCP Capital possible before the end of the week #NUFC

Lee Ryder @lee_ryder

The bid from PCP has been acknowledged by #nufc but there’s still some talking to be done. It’s a structured offer but there’s been no agreement so far. Very positive that both parties are talking.

The initial bid is thought to be eventually worth around £300m and has clauses within it. Neither side really want the bidding to be played out in public but there is massive public interest. #nufc

We understand both sides remain convinced a deal can be agreed, with a new bid from PCP Capital possible before the end of the week #NUFC

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

According to the Daily Mail, Mike Ashley is angry at the media claims as the opening bid was actually much lower, and the businessman is not prepared to cut a deal unless the price increases. The offer on the table is believed to include relegation clauses that would be activated if Newcastle fell back into the Championship.

300m 買盤比100m 買人？
唔好玩啦

The PCP offer to Mike Ashley was closer to £280m & was dependent on future clauses:
- A lower payment should the club drop out if the Premier League this season
- The full price only paid if Newcastle United win the Champions League in the next 10 years
[Press Association]

呀姐好野
肥佬有對手

300m 係買起隊肥佬波
咁仲要投資錢落球隊架
真係諗住300M自負盈虧咩

阿姐唔放水對大家（肥佬同球迷）無著數喎

之前有講過中東佬講明用返曼城果套run
你睇巴黎同曼城都依十年都係向住依個目標嚟進發
係天方夜譚d
但睇得出買家係要以歐聯為目標
我地唔係應該開心咩

如果真係有鏝咁既投資 10年内拎歐聯的確唔係話冇可能
鏝個中東佬都係08年入主

另外有錢都要搞好啲青訓
近呢十年都冇乜幾個Geordie上到一隊

而家好似得杜美特？

Sterry計唔計

foster
carrol

forster而家都成日派膠

我意思係無咁大portion 比肥賓去買人姐

以歐洲賽為目標，就要有至少四件自家制青訓，唔係符合唔到reg 人資格

Guardian: Amanda Staveley is keen to work with Rafa Benitez and ideally wants the takeover completed in time to allow Benitez to invest in the January transfer window. #NUFC

木人同城城算唔算？同埋唔夠人應該係咪reg 少幾個？不過仲有好多先決條件啦，又要賣得成，再護級成功，先諗歐戰啦

最後係點都要嘔4個出嚟
邊4個冇所謂啦
好多隊都係最尾一場先用呢4個細路

唔夠4個可以留空個位唔選人

之前曼城就係咁玩

Btw真係有歐戰先算啦

其實如果聖誕前搞唔掂真係驚會有降班既危機

肥賓由day 1已經話唔夠人用，如果連1月轉會窗都要比肥佬關水喉真係隨時跌入降班區都唔出奇

今季護線形勢其實好緊湊，以往降班區總會有一兩隊升班馬係到，但今季哈多士，白禮頓so far真係好對版，隨時可以提早上岸

而家係下游既全部都係有返咁上下財力實力既球會（西咸拖肥）如果佢地可以撥亂反正到隨時唔洗兩個月就彈返上去

甚至而家排榜尾既水晶宮，近幾場既表現其實一d都唔失禮 係爭咁d運仔

所以早排輸比般茅有人話驚降班其實都唔錯得曬，我唔係質疑肥賓能力，但巧婦難為無米炊，而今季護級形勢係我睇過近幾年最緊湊

其實.......Huddersfield同白禮頓只係高我地1&2分....

起碼都過埋聖誕快車先講降班形勢啦好嗎

哈特打多個都俾般茅炒4粒喎

“Amanda Staveley and her advisors are trying it on because everybody knows the differential in terms of finance of being in the Premier League and being in the Championship.

“I think, also, she is trying it on with £300 million. If I was Mike Ashley, his club is in the best possible catchment area, and it is worth, in my opinion, at least £380 million.

“People need to remember that with that there is possibly £129 million, maybe even more, debt.

“Ashley paid £130 million ten years ago, and OK he is making a little bit of a profit, but Amanda Staveley doesn’t deal with what I call rank and file people, she deals with people who are extremely rich, who have plenty of money to spend.

“They are not going to spend it unwisely, but if you really want to make a difference in the Premier league, you have to step up to the plate.”

After having their first bid rejected PCP are now tipped to return with a bid of £300millon which would come in the form of a one-off payment.

一次性交易

收錢啦肥佬, 賺咁撚多都唔心足

仲要已經係SJP賣咗十年免費廣告

星期六主場全場叫ASHLEY OUT

賣唔成我諗肥佬以後唔好出街喇
保鏢都保佢唔到

為將來打算下嘛
唔係個個青訓都上到大枱
木人好少少，其他就....

叫肥佬望望格離，上年好彩肥賓肯留隊
如果再一個唔小心，之後仲值幾錢就

黨報話肥佬想最少350M

一個唔小心分分鐘落埋英甲搵新特蘭

好撚貪心
而家隊波係護緊級呀
仲以為自己咁多牙力

呀姐做到野
逼到肥佬返枱傾

其實應該賣得成

肥佬唔係蠢，今次唔賣 下次一定叫唔番呢個價

賣得成既機會其實好大,一邊係真係想買,一邊就真係想賣

不過真心唔想佢拖到1月,肥佬知道就賣肯定一毫子都唔比肥賓買人

拖到1月佢都無so, 一個唔覺意active 埋relegate clause 佢真係喊出黎

When Mike Ashley sells Newcastle he wants a ‘clean break’ from the club. He will not look to retain advertising rights at the stadium. It means Sports Direct branding across the stadium will cease to exist. [Daily Star]

足球暴民或流氓家陣隨處可見，作為足球聖地英格蘭，當然有唔少，而統計番今年邊隊球迷收到最多足球禁令（簡稱FBO） ── 即係禁止該球迷入場觀看球賽，結果紐卡素連續第三年冧莊。

紐卡素今年向球迷發出嘅禁令多達111次，冠絕英格蘭各級別所有球會，但相比前年同去年，其實已經少咗，而排第二位嘅狼隊雖然同喜鵲有段距離，未過百，但亦多達75次。英超Big 6中，喺呢個榜頭10位就有3隊，分別係排第5嘅曼聯、第6嘅利物浦同第8嘅車路士。

雖然紐卡素係向球迷發出禁令最多嘅球會，但如果要統計邊隊球迷最多被警察逮捕，原來是現於英冠的伯明翰，而第二位則是韋斯咸。

對撚住卡華同膠倫好難唔發癲

是但啦，照賣!

本身d東北佬都係癲癲地輸打毗騷亂掟死埋差佬隻馬

仲要對過白頭佬同而家件死肥西

Lots of stories listing Newcastle as having the most banning orders. Couple of issues:
1) Most of them are from the infamous Sunderland derby a few years ago
2) They only had three issued last season which is one of the fewest in the country. Wolves had the most - 32

其實肥賓上任後班本地球迷一直都好乖

死肥西應該係指艾殊利

其實呀姐個final boss係邊個

唔係仲有邊個肥西

東北佬癡線架
上次去紐冬天黎 班友可以唔著上衣通街走

Rafa on injuries: "Merino is available & is ready to start if necessary, which is good with Hayden's suspension. Dummett, Atsu & Lascelles are still recovering but are not ready" #nufc

百屌定Diame先

屌奶星又要睇阿may

Dummett連後備都無份？

.........merino快d好返哂啦屌

傷好啦?

求link

gayle joselu 中龍一次cut龜頭煲湯

有冇手機直播link？謝謝

joselu

傻西又撻

傻西路

廢撚到

FUCK YOU JOSELU!!!!!!!!!!!!!!!!

hahahahahahahahahahaha MITRO>JOSELU

唔出大米唔緊要，但都唔好出傻西丫

梅菲越踢越有信心

gayle

文基路一過咗honeymoon即刻現形

Joselu食屎好嗎？

隊長好野

光頭佬好危險
隨時下半場打少個

JONJO唔紅好彩

以為又紅

Shelvey又想點

佛地魔d紀律問題真係無得救

咪亂剷啦

diu DIAME

唉

繼續出傻西路就係要負出代價

好野

光頭佬 DIAME 無人返黎

傻西路連彈腳波都彈失

仲衰過老味

差d 0-2

垃圾到

中場完全冇防守力

MURPHY

迪亞美既傳球選擇簡直係得人驚

下半場要換啦,ayoze又好merino又好

疾疾下 要改變先得

傻西又miss

隊波冇左merino，頹足咁多場

傻西路儲完氣未

傻西而家個既作用仲細過Gayle

唔通佢先至係關鍵人員

No Ayoze

Gayle有用好多

傻西路啲把握力真係

cc老味都好過佢

Murphy

防守果時禁區頂完全無人

一定要變，唔變輸多幾球

梅菲真係好撚屎

換我踢翼啦屌

又黎利記賓帥式鏡頭

你肯定死扭斷波然後被人打反擊

og
屌你diame果下唔撚吹?

捱唔扌一

cup大位射遠柱網仔入波

咁搞捱唔捱到去1月

正想講半場踢得咁柒輸一球算唔錯

點知就整球og

cup大位對手一逼埋黎你成個飛出橫邊界外

左路咁多次都守唔到...其實列治有責任

又輸波

Yedlin成日唔知走左去邊度
成日個邊都被人2打1
好多場都係咁
btw 有無LINK分享 我個條死左

成個半場除咗耶連之外全部都踢埋d垃圾出黎

四連敗
半場換走傻西啦屌

肥賓: 大米 不了

早兩日歐聯莫斯科中央陸軍將個防中Wernbloom擺左上去踢前鋒，我地都可以諗下出diame作先鋒

降班唔使賣

首先要搞中場防守問題先

Yedlin要守左翼巴西仔 上黎助攻係隻閘 佢點守

你老母 球證盲撚到

...球證

光頭加亞May完全保護唔到中場，快撚啲換人喇

比梅邊巴試下打防中啦好心就

咁都死唔去

一個mbemba 一個大米 唔係去到無人出都唔會用架啦

再係咁踢只會輸多幾球

進攻一味靠斬又搶唔到第一點

mbemba衰咩

Gayle開界外球無人幫波
好野啊

好多人話聽唔明tactics
但係降班之前都係肥賓教 都係Mbemba正選
不明 不明

肥賓想留返換人名額下場用？

屌你老母個球證好多球都唔吹

其實肥賓係特登，呢幾場試下陣，搞到連敗護級，呀姐收購都易d

玩完

0-3
55波吹我地 對面犯規又唔撚吹 踢條毛咩

我都覺玩野
但會玩出禍

clark你mark緊邊個？

屌你肥賓想輸夠幾多球先換人？

防守好在邊

睇死佛地魔遲早沉唔住起兩黃沖涼

西班牙人優先

後防有冇咁廢
冇隊長真係好傷

65分鐘
0-3
都唔換

連續幾場都係咁 肥賓好大責任

咪撚踢442啦屌

肥賓諗住攬住傻西一齊比人炒

joselu...

Rafa out啦，賣左盤請肥安

MERINO
MITRO ON

RITCHIE
DIAME OFF

merino + mitro

70分鐘

Merino係西甲仲有幾多個？有幾多買幾多

傻西係一條永恆既垃圾

下下呢個時候換真係無用

肥安會教護級隊咩？

德甲喎

佢既作用咪係比正選提早休息囉

西乙成名先去多蒙特

3-3到既話我幫肥賓含撚

呀姐：肥佬你隊波護緊級，280M
一定係收買左肥賓

AYOZE

睇我表演

我幫晒全隊

睇到

今場對中堅廢到得人驚

對面個前鋒同jOSELU有得比

球單刀 好似恥笑緊我地咁讓我地

人地果個識得tap in
垃圾傻西連tap in都跣低

屌仲以為mitro入

肥賓下用返佢擅長既4231算啦，同埋咪出Joselu

大米怨少幾句啦

大米真係出黎做到下野 起碼前場都撞到下人 攞到身位射到門 傻西 仆街多過企起到

4231 me+mitro please

佢無出 我係沙田馬場扮馬比你騎

大米30分鐘做到既野仲多過傻西60分鐘加埋

農場Ching D flag一個比一個玩命

無用 就算我地個個睇到 肥賓都係睇唔到

我都係果句，大米你唔鍾意唔緊要，但真係咪撚再出傻西 場場落場個樣都好似死老豆咁

佢有幾多分鐘無入過波？

冇眼睇

今場連防守都冇埋 成隊散收收

唯一好消息係好多護級競爭對手都只得1分

話咗隊長真係好緊要

以前嫌佢剩係識口遁,原來口遁係咁有用既

btw大米對旁證講粗口洗唔洗比人秋後算帳?

之前咁多人嘈話要442
而家又屌肥賓打442
好難觸摸呀

大家都係戰術大師
話晒拎晒fifa各類獎杯

之前叫佢試下用442是話用mitro搭gayle
但佢死攬joselu就含得能

真係好失望

唔止係前鋒問題啦
442連防守都冇埋
之前肥賓成日講short blanket呢幾場就見到
442呢幾場根本同一個劇本
頭段谷到啲機會跟住miss晒
然後防守就開始出問題之後全場俾人屌打

係時候回歸4312，起碼失少啲波

我不嬲覺得係人腳問題
4411已經係最穩陣嘅擺位

joselu比人屌足咁多場都仲死攬佢
比你排咩陣都無用啦

好彩琴晚啲賽果都算對我地有利

唔期望1月可以買到新前鋒
借到已經收貨

屌下場對第一季既柏祖

交定3分都得

West Brom news: Alan Pardew a 'done deal' to be new manager -

LLLLL

睇返個榜，我地贏個4場都係後過我地

我紐真係廢到核爆

堅唔明雷米做乜9去踢西甲垃圾都唔踢我紐

紐都唔見得好得幾多 再搞落去我地都係英超垃圾

分析得好清楚，估唔到開季最好既後防依家變到咁
仲有中場個兩個 好彩merino好番

今晚有番Hayden

有傳1月會借luke shaw返黎

中場無Merino/hayden 等於收皮
預左光頭唔會防守

光頭原本workrate已經進步咗
最近又打回原形

呢條友紀律同大米一樣咁差

其實我個人想肥賓將佢逐步邊緣化 叫親佢擔大旗都出事

唔覺得佢可以領軍 佢同barton一樣

蜀中無大將

講真,BARTON落場踢都無佢咁得人驚,佢係無啦啦會短路果隻
BARTON係醒住矛,自從佢落咗英冠之後上返黎好醒
有場對狼隊追住佢黎撩佢都當無事發生
更加唔洗講就係迪亞比紅牌果場

無記錯BARTON上返黎之後好似一張紅牌都無拎過,剩係試過因為場上面批mgp比足總秋後算帳

BARTON係場上面d TACKLE都無JONJO咁痴線,JONJO好多波完全唔到都申隻腳埋去,咁同申請出場有咩分別

希望一月買/借到 前鋒、翼同防中

仲話入國家隊...真係可以慳番啖氣

所以我支持下場出MERINO+HAYDEN收起佢

HAYDEN都話衰太早拎黃牌,都好過JONJO呢類唔經大腦既出腳

連勝果段就係Merino+Hayden做主力

有活力有防守, 仲有少咗好多漫無目的既長傳

柏祖又輸一場

仲未official,今晚唔洗對住佢

睇肥賓口風今晚似又係442+joselu...

長遠都係閪頓加merino，佛地賣到就拿拿臨甩手

肥賓決定左既野
無人可以改變

佢條頸真係揸哂印度神油

其實hayden都唔多夠班講真

成隊有幾多個夠班

Darlow mbb 正選

無啦啦出Darlow

仲係傻西路

今場無出果兩個中場防守即刻好返好多

我屌你老味場場都係輸yedlin

肥賓好撚燥

自盡啦yedlin 屌你老母閪發緊夢

上場中場自爆，今場閘位自爆

落翻英冠ok？

追番粒

Yedlin有無踢過一腳好波？

追返

狗屎運 不過襯住呢球士氣波睇下有冇機會入多粒

反杯

屌個仆街app水我

-6執返分止血

-6一分
其實換哂人個個陣先係最正路個陣

Aarons not bad

老實講今場傻西做串連係好咗,大米做得無佢咁好,尤其係我地隊波無咩能力由自己禁區運到對面禁區既情況下個中鋒就要做好多串連工作

不過最尾果段一定係放大米出黎好過放gayle,你睇大米十球高空波爭贏7,8球,最尾要谷果段時間好有用

頭先係現場 完場之後成班geordie向住對面嗌pardew in the morning

我地睇緊同一場波？
擺明mitro出黎前點先有停球有二傳喎

mbemba踢成點

頭半場joselu有份係後場玩彈彈波彈個波上前場
下半場靜好多

我覺得Joselu 串連做得好，但由day 1 巳經冇信心，仲要喺twitter 同比當地fan 日屌夜屌已經咩信心都冇先咁差

傻西做二傳係OK
但除左依樣就無樣好
射術甚至唔合格

射術？佢踢得中個波先算啦

不過不失, 好過文基路

睇你點睇...我覺得兩個都差唔多...有幾球唔知係咪唔慣踢左閘係自己三閘線附近比人截斷咗球波...

文基路就係santon二世,成日內切搞到比人截到打反擊

最穩陣都係dummett,雖然3條友都係0助攻力但係dummett穩陣好多

杜密特竟然係最穩陣是咪悲劇

所以8月先傳買果個阿根廷左閘,同而家傳借shaw

右閘都好唔穩陣,yedlin唔知係咪因為佢太快,完全無位置感 以後失咗位用速度就可以填補,點知失第1球就係因為佢失曬位

左閘位gmaez 又點睇

係唔錯呀,比波正路.進退時機又掌握得好

不過肥賓會用佢咩?

睇咗十幾次replay都唔知Yedlin第一球係度做乜鳩

肥賓嬲到要除衫掟, 真係第一次見

左閘都大獲啦,有幾球明明mbemba係到既但唔知點解對面照樣係危險位置出到傳中波

如果對面把握力好少少一早輸咗

呢個又衰乜，成日淨係後面見到佢

踢到左閘都4個，未計有個借走左，但無一個係solution....

無話衰乜, 佢上季簽番黎都係做Backup

BTW今場有少少小插曲

話說今場輸到第2球果時個CAM影埋去後備席到見到GAYLE除帽,好似準備後備入替

但當CLARK入咗波之後肥賓放上場果個變咗係大米

我諗而家後備上陣機會黎講GAYLE同大米變咗一半半

垃圾時間/贏緊幾球就出GAYLE,輸緊一球/和緊想搏鎚就用大米

即係可有可無

都唔係既,打442佢咪有份踢囉 我講緊係當兩個都打後備果時

算啦 儘快trade走佢吧
我已經對佢搭肥賓無希望

完全比人重點攻擊佢身高同無位置感嘅弱點。上3場都輸啲遠柱波

訓左無睇 城城後備上場表現點？

有幾腳好波,

最尾幾分鐘拎住個波係度妹下妹下唔知做乜

Keith Downie‏ @SkySports_Keith

John Carver back in football as part of Alan Pardew’s backroom staff at West Brom.

覺得城城好定j murphy 好

各位係咪好掛住我地呢

莊家華跟阿sir 果陣好野黎嫁

仆街真係忍唔住笑

WBA

柏祖是咪想買舊將呀

鳩迫五百萬攞走

啱啦呢兩個撚頭痴返埋

岩岩係U23入埋波
btw個後生仔前鋒入4球

好彩打完西布朗先請

屌你唔爭在搵埋堅尼亞

虐老咩

下次仲要作客車

預計0-3

對獌輸1-4
少過呢個比數當贏

諗起Yedlin要守夏世三就興奮

同愛華頓同分了

攬炒姐

好大J

買一送一，俾埋希達拉又點話

大家點睇傳話借shaw

應該好過依家呢班掛

實力就肯定好過而家果班，但係好似好易傷咁

同埋聽講心態麻麻
唔知肥賓鐘唔鐘意
雖然踢得返就肯定勁過我地啲左閘

唔聽一次肥賓戰術
跟住就898
我話既

Benitez was asked directly about Mitrovic and said: “We have good competition for places in the striker positions, and I am pleased with that.”

肥賓口風好似變咗,之前係:大米要清楚隊內競爭激烈所以要努力訓練
而家係:好開心隊內前鋒位置有良性競爭

咁即係大米可能黎緊果場打正選?

其實有邊隊唔係咁

今晚悲壯

今晚想要幾多球

今晚又係入到一粒當贏

6場不勝

話哂肥賓幫轟攞到霸氣杯

給下面和和氣氣算啦

果到車迷憎到佢死

個排陣算合理
今晚睇下Merino同Clark Mbemba carry到唔到隊波

一定係肥賓深知孝子傻西頂唔贏轟仔後衛，索性出Gayle靈活啲好過

屌肥賓真心果斷

Yedlin連續派咗兩球膠今場即刻收起佢

反而奇怪點解用阿may 唔用夏丹，搏佢高波定係儲夠運

5後衛喎好似

似係了，mbemba打中堅，文基路ritchie打wb

由前鋒開始都逼人
打到下半場會唔會無哂氣

moses咁都唔吹?

明明食哂身位

MERINO

Ayoze真係好廢

Merino
有佢中場防守好好多

GAYLE!!!!!!!!!!!!!

goooooooooaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

GAYLEEEEEEEEEEEEEEEE

前鋒質素

希望守到半場

Murphy做到野呀呢下

仲出傻西路？兩個前鋒都有貨交

Murphy好似愈來愈對路

Gayle 真係強隊殺手
起曼聯同車仔身上都取得入球

仆街中路密到

垃圾負碌咋

屌你下半場一定要換走AYOZE

次次去到佢度就失

加油

DARLOW

Darlow!!!!

大佬

Darlow

darlow

打佬

尼祖尼真係慢到得人驚

咁都無12碼

咁都睇唔到越位

屌中路走甩幾多球

Offside

中柱 平安鐘

CLS DARLOW

1-1

車仔呢D長傳好得人驚

終於收皮

尼祖尼柒夠未呀

又黎好似上場曼咁

截到第一下都算係咁

條後防係咁給長傳湯穿

隊長幾時回歸

DIAME

原來今場打3中堅

球證on9

球證

有乜可能搵尼祖尼打最深果個位

三個中堅佢最慢，一打穿咗就

三後衛?
但我覺得四後衛

屌你老母 RITCHIE

mbemba同文基路係晒右邊喎
點都唔似clark打左閘

屌你咩ritchie

自爆輸撚埋

唉又黎反cup 456

一場衰過一場

Darlow輸經驗

豆腐渣防線

mbb爭頂仲好啦

最怕又好似對曼聯咁 入1粒後倒輸4粒

有少少比morata禁低左

唔計ritchie, mbb呢球都好大責任

Mbb身位有無咁廢呀屌

Murphy Ayoze 可唔可以做決定快少少

跑得好快個個呀may黎

Lejeune 前點頂唔到仲大責任
Mbb 被molatat成個推低

屌你老母 AYOZE

隊長傷到幾時？

中堅得clark係交到貨

做中堅跌得咁易就死得啦, 佢係完全放棄撻咗係度

所以肥賓唔比佢打中堅係有原因

牙may真係打得唔錯

頂住個補時啊

頂到

車仔啲K角傳中好撚屈機

果下好好笑 今場算打得OK

最後呢下好波 foul完立刻完場

同曼果場一樣

領先後倒輸兩粒完半場

黎到咁耐呢場算好
起碼見到佢追人，雖然都係有幾腳柒波

其實今場三中堅陣睇落都唔差
不過對面啲長波真係好毒
莫拉達又下下都走到靚位

越位喎咁撚近都睇唔到

就到1月轉會窗

on9又係越位唔吹

左路得ritchie一個完全唔eyedei

唔掂

屌你老母 Murphy比快D啦

點解下下都要拖多幾秒 AYOZE MURPHY

近距離交失

痴撚線

真係勝在夠人多

推DIAME上去頂AYOZE個位?

希頓換紙版

冇哂電啦

呢個時候又要準備召喚大米

已經短時間發夢兩次

條防線性感到呢

Merino 今日成日斷波
應唔應該換Jonjo

RITCHIE

呀may無氣了

Ritchie

又係你列治....

......

屌 3球2球輸ritchie

係時候換城城同大米

順帶一提 好少見Ritchie莫氣

捱完鏝阿兩場應該落到降班區

大佬
舒維

唔慣翼衛

Merino
Ritchie

呢手牌真係唔掂

黎緊兩場主場希望贏到一場先
鏝阿預左輸波

搵阿may拍Merino即係玩尻Merino
列治其實早兩場防守已經mark漏兩次人輸波

肥賓又係on9
學人改造ritchie打wb 你估個個都得咩屌

又番換人名額下場用

冇咩所謂啦，賽前預左輸波

咪當呢場練兵試下陣

繼續出Yedlin咪又係屌

咁唯有希望佢睇到係唔掂

唔講以為紐卡好勁添

murphy

Yedlin<>merino

呢下抵讚 仲肯搏

唔講以為我地好多人用

做咩撚野 有point你就講
依家有話錯佢?

今場d換人都幾匪夷所思

呢班人踢英冠都唔掂啦

講身價 講資歷有邊忽唔值得一試 而家全隊最陣既只有一個 賓帥

第一二個都算正常
第三個比MERINO休息掛

我寧願佢用yedlin都唔係夾硬將個唔係防守既ritchie轉打wb囉

yeadlin連續三場放題...

同埋我想講, ritchie以前打過左閘

Yedlin上場炸彈咁喎大佬

唔係佢上場隨時袋足三分

yedlin都唔係防守架啦

今場都比ritchie3球炸左2球

光頭

做乜撚野

Joselu踢到屎咁就俾人叫Drop
Yedlin同樣打到屎咁, 俾人drop都係好正路

好老實講未試過真係唔知岩唔岩踢

今場肥賓戰術我buy嫁喎，打三中堅塞死條中路

不過係肥賓好少用開既球員（mbemba打中堅，ritchie打翼衛）出事姐

不過真心唔明落後緊一個前鋒都唔放出黎想點

如果佢繼續打4後防我都贊成佢唔出yedlin
但佢轉打3中堅 我會prefer佢比多次機會yedlin

因為佢預左輸

開波前有巴打都話 入到1球當贏

叫大米同傻西出黎撲波

落後緊緊係踢簡單波，一野斬上去比大米啦

認真我覺得肥賓OK既
係Ritchie個兩球真係
今場仲 過對曼聯個場 好大程度上輸自己多過輸人地

anyway啦屌
唔好唔記得對面係車仔

只可以講賓帥真係冷酷COOL到冰點,圍棋式思維,佢考慮到既係最後降班關鍵可能計得失球

愛記咁就過左我地頭

Huddersfield同我地一齊連敗

takeover果到又冇乜聲氣

正常啦 人地班人都勁過我地啦

一早預咗一月唔會有咩投入

希望賣走大米gayle是但一個套現買返個勁少少既前鋒就算

但唔係有轉會禁令咩
未搞掂takeover好似都解唔到禁

Mike Ashley has rejected the second bid of £300m from Amanda Staveley and PCP partners.

死肥佬，reject左 拿拿臨一月跌水比肥賓買人喇

屌你肚腩呀肥佬

救兵到, Atsu, Dummett下場應該出得

隊長仲未firm.... 佢出黎企係度都爭好遠

隊長傷出之後一場都無贏過

隊長傷左之後無一場好過

唔係lejuene正選之後冇好過咩

L20

又話佢之前好勁既

唔覺得佢真係咁差
事實係隊長早段拍clark,尾段拍lejuene,失球都係少
lejuene波底係咁多個中堅最好,不過真係好慢,一比人打穿就訓個身去截波,一截唔中就對面單刀
所以一定要搵個快既中堅幫佢逗住後面,唔係好易出事

足總盃主場對英乙,20支英超球隊入面最好簽果隊

希望班邊緣球員把握機會表現自己

Rob Lee兩個仔都踢緊呢隊

比啲時間佢
我覺得佢質素係有, 但係奈何兩閘唔生性成日俾屎佢食

yes L20 + Clark好似仲未建立到默契
好多時兩個一齊出 一係兩個都唔出
要搵隊長/Mbemba包底

希望愈踢愈好啦
長遠搵佢拍隊長

兩閘
我仲係覺得搵番mbb打右好啲

其實我覺得takeover會收皮

無新聞先係好事
之前就係太揚
連bid 幾錢都講埋
所以肥佬先會咁嬲
依D商業交易不嬲唔應該咁公開

佢老闆，賺成倍仲要reject 人

慢慢等啦, 而家應該全面封鎖哂啲消息唔比公開
連黨報Chronicle都收唔到料, 日日post同一段野出黎鳩up

Lee Ryder‏ @lee_ryder

Understand that there has been NO deadline set by Amanda Staveley and PCP Capital Partners. Talks continue between #nufc and PCP legal representatives.

黨報今次同the Times唱反調

The Chronicle‏已認證帳戶 @ChronicleNUFC 1 小時前

#NUFC live blog: New report from the Times today saying Amanda Staveley has given Mike Ashley a deadline to accept an offer for an #NUFC takeover.

The Chronicle‏已認證帳戶 @ChronicleNUFC16 分鐘前

We understand no deadline has been set by Staveley for an #NUFC takeover, despite reports.

上面果段佢引述the Times姐

"Her (Staveley) view on value and Mike Ashley's are some way apart but critically she is also starting to be concerned about relegation risk," Purslow told Sky Sports News.

"Offering an owner of a Premier League team a deal that says, 'I will give you £250-300m, but if in August I find myself in the Championship I'd like a refund of a £100m' [then] Mike Ashley is never going to accept a deal like that.

而家都係好兩頭唔到岸
你一月買咗, 點知又降班, 咁Staveley實要肥佬賠錢, 肥佬當然唔會接受咁的條款
一月唔買, 又好以有機又降, 咁肥佬唔比錢買人降咗班就更加唔洗旨意有人買

Craig Hope‏Verified account
@CraigHope_DM
4m4 minutes ago
More
Full story: Staveley offer of £250m for NUFC is NOT acceptable but, crucially, understand Ashley would listen to offer (with no clauses) in region of £300m. So hope yet deal can be struck. Negotiations ongoing.

275m 成交當打和啦好嗎

如果個clause 去到100m 又真係誇左啲，肥佬分分鐘損手離場佢邊肯，net 左個 clause 275-300m 其實fair la

我係肥賓就一路輸到佢肯賣為止
每輸一場個價就跌一跌

玩出火咪仆街

主場和，重賽輸埋

隨心啦，我一早有心理準備今個1月唔會大手買人

唔洗大手，買一個好少少質素嘅前鋒已經夠

Forty days. That is now the predicted timescale needed for the takeover of Newcastle United to be completed. Forty days, once a bid has been accepted. The estimate comes from those close to the Amanda Staveley camp.
There is an almost desperate quest now for positive news on the sale of a city’s football club to the still largely unknown financier from Yorkshire.
Forty days, however, suggests that the current state of limbo is about to hold for a significant period of January. Staveley’s bid of around £250m is already considerably short of what Ashley is willing to accept to end his decade in charge at St James’ Park. There has been nothing concrete to suggest he has dropped it from the high three hundreds.
Rafa Benitez is increasingly concerned about the impasse that the club may go through in next month’s transfer window.

即係話隨時一月一個人都唔會買

可以落番去

一個人都唔買
暴動都似

到時買唔到人唔會唔用mitro啊嘛

放心 一定唔用

仲可能賣埋

收返個外借 就係最有力增援

如果真係套現到舊錢買前鋒既真係無所謂喎

早d走對大米自己都係好事

其實都預左唔會買到人

套現到錢但分分鐘買唔到人

Murphy 係player of the month. 究竟係佢打得好，定其他人打得仲衰呢

肥佬同契媽食飯喎

好事近

阿姐笑騎騎

老實講自從佢踢完曼聯果場之後算係進步咗(雖然我仲係覺得atsu好D)

踢曼聯之前既比賽真係令人懷念小老味...

拿拿聲啦兩位 無時間喇

小老味留黎打後備應該好洗好用，唔明點解要放走

Pete Graves‏Verified account @PeteGravesSky 3h3 hours ago

A hugely significant week for #nufc with face to face talks between MA and AS now being reported. The desire on both sides to get a deal done has never wavered. Important decisions lie ahead with regards to January window.

咪玩啦

就算有水 一月仲可以買到邊個前鋒

又要係D歐洲2線聯賽淘寶
不如脆脆地借住烏路亞來先啦

奧巴美羊

去西甲執

巴金保

見到傻西我直頭懷念老味添

Sad but true

肥賓做到野
6場先1分
肥佬唔賣就收工

瘋狂試陣

而家搞takeover隨時一月得返十幾日買人

唔搞分分鐘人都無得買

Lee Ryder‏ @lee_ryder

Mike Ashley and Amanda Staveley meeting have indeed met and the signs are looking good for the #nufc takeover deal.

A positive step from Ashley and Staveley but a successful deal would not be likely to go through in the new year.

Would still take around 40 days to push through the paperwork even if they agreed now. But it’s positive.

有十幾日好過無啦，肥佬冬季轉會有邊年做過好事（除左買cc果季)

簽5個法國佬果次有4個都係幾日內一次過搞掂 (未計用左幾耐時間傾)
不過而家個轉會市場咁癲

迪布治，而家既迪布治都好過yedlin

膠倫個年用左好多錢

最衰配個廢柴

膠倫簽同借都好似係瘀血多....

走啦

堆荷蘭幫有質素但無heart踢波

Show Blocked User - 今晚由我帶領

太瘦，唔啱撞

琴晚入波 希望佢打番起唔好再傷

光頭，大米

講真呢兩個同以前法國幫 荷蘭幫 d level 差好遠

見到依個諗起我地球會

125週年

Jonas單野判咗會方敗訴

好似有賠到錢比佢

但都仆街 話哂護級功臣
咁樣對佢

隊長，Atsu今晚復出

Dummett琴晚u23踢咗60分鐘

u23鳩碧

今晚原來開0130

仲有極品saviet 同杜比亞

荷蘭幫有邊個真係勁?
得krul 同老母
老母仲要作客唔識踢咁

真馬攻力勁

今日創會125週年

旗海侍候

sdj

但李城最近打返起
今晚好可能都係敗興而歸

今個夏天簽到阿祖安咪好囉

希望爭氣

西咸贏波就13分啦

贏埋，錢七又濟貧

咁你求祖赫特生性啲先啦

希望125有助谷底反彈

Yedlin Mangaylo

Mbemba連後備都無

英國紐反應:

Going for 3-0 defeat today. Shit selection. If McLaren or pardew picked that side then there would be up roar

Wish someone could explain why joselu keeps getting picked when time and again he fails yet we have an international sitting on the bench who isn't even getting a chance

What a shit team not going to waste my time and watch it now

我開始懷疑用阿may 打前鋒好過傻西

HOWAY THE LADS!!!!!!!!!!

JOSELU!

傻西

儲氣型神鋒

垃圾入波

Gayle做到野

差D

肥賓神算到佢終於儲夠氣

GAYLE差少少

做咩噓森仔

dllm點解又咁空 後面

RITCHIE 如果吹十二碼都無野好講

Ritchie Yedlin個邊可唔可以唔好收得咁入
搵返一個企邊啦 成日空

又入波先 今場可唔可以唔好再極速比人cup

yedlin指埋比佢都唔識走

想笠舒米高

ritchie

rob好差咩

Ritchie狀態唔多掂啵

D決定尻到呢

darlow出黎呢2場睇落好過佢

btw呢個球證成日唔吹罰想點

本來係自己反擊

darlow又係

Merino又傳失

太靚了

都唔關佢事啦 咁樣係中場傳失

呢球真係射得好靚 無計
我地開場到宜家 總算壓住對手入唔到禁區起腳 都係好事黎

會唔會谷得太前

差D又極速反吸

Darlow手法唔太掂

樂視話紐記對山齊士有興趣on9

係基雲講既

我夠對牙朗美斯有興趣

邊個山齊士先

前面連停住個波都有難度

噤晒平安鐘

對面係咁放長波比華迪屈我地2個中堅速
遲早出事

真係阿仙奴個個 基雲應該谷精上腦

屌 射啦仲扭

on9

痴鳩線裂痔搶左vardy個波想反擊但係冇人郁

前面個班唔返後做波

ritchie之後嬲到

下下比人打反擊全部收返中間
前面個班好似永遠都唔返黎咁
任放條邊路比人斬

個下鏡頭咁啱抽返起影到前面距離最近嘅人全部喺曬邊位仲要已經隔左好多碼

Gayle同Joselu好似換左位 可能Gayle想同Ritchie夾下玩下反擊

而家個情況就係前面同後面各自為政
無左中場做波個位球員

有樣野真係要讚下肥賓

elliot係無犯錯之下無啦啦打後備,之後darlow就半場派兩球膠出黎

merino 好似唔想踢咁
無見過佢主動要波
下下駁腳算

Btw呢兩件咪都係咁上下level

真心唔覺有英超水平

上場呢

elliot係3個門將之間最穩陣果個(krul,darlow,佢)呢樣野係大家公認

應失既波就失應救到既波就救到

上季darlow都已經好多蝦碌野,仲要餐餐都大獲

Agger
Elliot 點計都好過darlow，後者仲要浸下

Mitro有無機會出
Joselu收左皮好似

NDIDI連掃兩個

Merino Hayden 一同撞頭

MERINO 吐左D紅色既野出口